朝早坐火車地鐵真辛苦

上車逼轉車逼落車逼，氣都抖唔到

冷氣都肯開

搭巴士

有得揀咩

屋企樓下坐巴士直達公司樓下

西鐵撚咪仲慘